老老豆豆, 你地覺得熱狗呢個組織重有無可能東山再起?

宜家放過佢地就遲早一定東山再起

唔再篤數先講啦

花生台都生存到 熱狗唔會死~

無左熱普城既話，你叫呢到某班人可以將自己既失敗轉移去邊，佢地到死果日都仲要支那人臭蟲上身乜都關熱普城事

無事就笑熱狗圍爐無人識，有事就吹到佢地呼風喚雨架

本土力量都未收皮啦

熱狗篤數太大，佢地搞乜宜家都要大堆頭先可以話比人知自己無篤數，咁就要洗好多錢。

睇下佢今年擺唔擺年宵就知佢地頂唔頂得住。

連登攝台都未執

有 其實2012果陣都係差唔多 跟住咪又係洗到底 2016呃鳩多你地一次

「青」山再起！